煲湯落蜜棗真係好唔尊重啲食材

任何湯，只要見蜜棗有份出現，你就知道，這煲湯必會變為廚餘、不認真，和極難飲。

樓主有見地

層主有道理

真
羅送湯根本唔會有蜜棗
吊打所有中湯

你又有啲道理

隻味太搶

即紅棗？

另一樣嘢,但都係咁難頂集味

我地可以傾到計
留tg

狗都唔撚飲
勁嘔心

又甜又咸唔知想點，有時仲腥腥地

所有茶餐廳啲例湯都係垃圾

好憎飲甜既湯